綠色和平真係好9s

街頭截住唔俾走。叫你聯署，你老未聽佢講左19幾分鐘叫你捐錢。話唔捐即刻西你面 wtf？

唔係義工就一定唔捐

果啲sales黎，你捐錢佢收佣㗎